約左聽日洗牙 緊張到成晚都訓唔著

是咁的 前日我行行下街 經過一間牙醫診所 見到有個靚女大波姐姐係門口講野
佢前面講個堆野我就聽唔到 一行埋去就聽到

靚女姐姐話: 洗唔洗牙?

佢對面個男人就答佢: 你咪牙醫啊助 上次都多得你唔少啦 省到我立立令

我心諗 原來個姐姐係牙醫黎 又靚又叻 仲洗牙可以洗到咁乾淨 真係人間少有啊

姐姐: 咁點啊 唔滿意咪再黎囉 但你今次洗唔洗牙?

原來仲有售後服務咁撚正 我都想洗牙啊唔係講笑

我就行埋去舉晒手答: 我洗我洗 後日3點 OK?

個姐姐呆一呆望住我 你洗?

我答: 係啊係啊 之後就走左

聽日又見到個靚女大波姐姐 諗起都興奮 唔知會唔會有AV情節呢 緊張到成晚都訓唔著啦

訓啦，過兒

好緊張 訓唔著

牙你老母

痛到仆街

洗唔洗牙?

牙你老母

loop到1001

洗唔洗甘牙?